全部人同我好好照顧警犬所有飲食

不放過任何機會。😡

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人係時候要醒啦！

唔係你唔反就代表唔關你事
你唔搵佢 班黑警都會搵上你

唔該 冇政治立場個班
真心要醒 唔好在以為唔關自己事

如果今後香港沉沒
就算你搵幾多錢 有份幾好既工
去讀幾多書都冇用啦 香港唔在有人權有自由
中共只需你做個乖乖狗 聽教聽話

麻煩 未醒既 過左今晚 清醒啦！

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港